奧斯爾 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

幫推

改得幾好
繼續努力

我像所有土耳其人寧願相信奧燒的傳送
期待你 重奪土超至死都美麗